「開定先」米勞列定巴禾廢

正皮：米仔
負皮：包禾

皮已負

米仔屬紐亞之流

bravooooooooooo

米囝勁

可能係男模

巴禾識控球又識傳球阿 咁都廢
利申：已負評

Why not both

扭贏牙朗

笑話

巴禾加分

今日chip鳩阿古獸，搞到佢成場冇哂信心對抗米神

關咩事，阿古路都dup左成1，2季喇。

唔使咁認真既

玩鳩阿古路.gif

費事你地亂咁吹奏，俾番D信心卡利奧斯

米囝連用波都屌打巴我